{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014656",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "모모스커피 본점"
    },
    "text": "モモスコーヒーは、毎日より特別なコーヒーを作るために努力します。 消費者により特別なコーヒーを提供するということは、単純な意味での耽美を越えてコーヒーを作る人々はもちろん、コーヒーを生産する人々の生活も共により良くなることができる私たちができる唯一の方法だからです。 私たちが作っていく一杯のコーヒーを通じてコーヒーを楽しむ人とコーヒーを作る人、そして生産する人の皆の人生が一緒に幸せになれることを希望します。 営業時間は毎日09:00~18:00で、ラストオーダーは17:30まで可能です。 モモスコーヒーは温泉場駅の2番出口の向かい側に位置しております。 本日のハンドドリップは6,500ウォンで、ハンドドリップは価格が変動する場合があります。 エスプレッソとアメリカーノはいずれも6,000ウォンで販売されます。 カフェラテは6500ウォン、バニララテとカカオラテはそれぞれ7000ウォンです。 シーズナルティは6500ウォン、シーズナルジュースは7000ウォン、チーズチャバッタは7000ウォン、アーモンドクロワッサンは6000ウォン、ハムチーズクロワッサンは5500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:00~18:00で、ラストオーダーは17:30まで可能です。"
        },
        {
            "question": "モモスコーヒーはどこに位置していますか？",
            "answer": "モモスコーヒーは温泉場駅の2番出口の向かい側に位置しております。"
        },
        {
            "question": "本日のハンドドリップはいくらですか？",
            "answer": "本日のハンドドリップは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソとアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソとアメリカーノはいずれも6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテとカカオラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテとカカオラテはそれぞれ7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シーズナルティの値段はいくらですか？",
            "answer": "シーズナルティは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シーズナルジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "シーズナルジュースは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズチャバッタの値段はいくらですか？",
            "answer": "チーズチャバッタは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アーモンドクロワッサンの値段はいくらですか？",
            "answer": "アーモンドクロワッサンは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハムチーズクロワッサンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハムチーズクロワッサンは5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 360
    }
}